% Copyright (C) 2009-2011, http://www.CasparZhang.com
% Caspar Zhang <casparant@gmail.com>
%
% This work is licensed under the Creative Commons 
% Attribution-Noncommercial-Share Alike 2.5 License. 
% To view a copy of this license, visit 
% http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/2.5/ or 
% send a letter to Creative Commons, 543 Howard Street, 
% 5th Floor, San Francisco, California, 94105, USA.

\documentclass[a4paper, 11pt]{article}
\usepackage{inc/header}
\usepackage{CJK}

\begin{document}
\begin{CJK*}{UTF8}{gbsn}
	\newtitle{\LaTeX{}模板主标题}{\LaTeX{}模板副标题}
	\author{Caspar Zhang}
    \maketitle

    \begin{figure}[!hbp]
        \centering
        \raisebox{-40ex}{\includegraphics[bb=0 0 100 30]{inc/logo.png}}
    \end{figure}
    \thispagestyle{empty}

    \clearpage

    \tableofcontents

    \section{Section 1}

    \subsection{SubSection 1}
    我们现在使用的~\TeX{}~系统是在~1982~年发布的，1989~年又
    略作改进，增进了对~8~字节字符和多语言的支持。\TeX{}~
    以具有优异的稳定性，可以在各种不同类型的计算机上运
    行，以及几乎没有错误而著称。\TeX{}~的版本号不断趋近
    于~$\pi$，现在为$3.14159$。

    \section{测试中文Section }
    Test \\
	\begin{equation}
		\Pr{}\{\mathop{\sup{}}\limits_{f\in{}\mathcal{F}}P_{D}(y\neq{}f(x))\}
		\label{eq:ooxx}
	\end{equation}
    \clearpage
    \begin{thebibliography}{99}
        \bibitem{texbook} textbook
    \end{thebibliography}
\end{CJK*}
\end{document}
